[永續法國光頭佬]皇家馬德里球迷吹水區(91)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)